{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010724",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천 한탄강로하스로즈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 予約した人数が変更になる場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されており、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 一軒家の客室はIPTVとWiFiが提供されており、客室は禁煙です。 カラオケがあるスジョンハウス1客室は11時まで使用でき、室内は禁煙です。 駐車は可能です。 バーベキューの利用時間は午後2時から午後8時までで、炭とグリルは追加料金があります。 一軒家の客室はIPTVとWiFi、客室は禁煙です。 カラオケは機械が備えられており、午後11時までご利用いただけます。 駐車もできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数が変更になる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数が変更になる場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されており、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "次のお客様のために入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火料理はできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様への配慮は必要ですか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室はIPTVとWiFiが提供されており、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "スジョンハウス1のカラオケの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "カラオケがあるスジョンハウス1の客室は11時まで使用でき、室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後2時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには炭とグリルが含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用には炭とグリルは追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室はIPTVとWiFiが提供されており、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "カラオケは何時まで利用できますか？",
            "answer": "カラオケは機械が備えられており、午後11時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車もできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 809
    }
}